有冇人因為另一半唔開心但係會收收埋埋

知道佢社交圈子多女仔 有時候見佢同其他女仔close少少都頂唔順 會亂諗嘢 好唔開心 但係我自己幾唔開心都好 絕對唔會話俾佢知 我係咪搵嘢黎搞

何苦委屈自己？

拍拍下你會覺得為乜要咁辛苦
日日都係度亂諗
慢慢敏感到ig相秒like whatsapp last seen都可以諗到一段劇情出黎

以為自己開po

係我啊 我已經係咁啦 本身就冇安全感又鍾意亂諗嘢 唉我真係冇救啦

絲打 唔知點算好 其實係怕講出黎之後佢會覺得我想局限佢社交圈子覺得我任性

我依家都係忍得就忍同不停作理由比佢
同自己講「佢冇心嘅 只係唔覺意姐 體諒下對方啦 佢都好體諒我（好似）」

點解要忍得咁辛苦黎作賤自己？

因為真係愛佢所以我會盡嘅我能力去體諒佢
當然， 忍耐都有限度
去到忍無可忍嘅地步就係時候轉身離開

咁你醒未

未 不如你鬧醒我 令我有決心同勇氣離場

大家相愛嘅，又做咩唔拎出黎講一齊解決呢？

唔講又點知佢咩反應

鬧人就不了
只能說 心態要變既時候真係急唔黎
可以係呢一刻 可以係十日後 可以係十年後
但要變既時候 真係只係叮一聲既事

通常咁 好快就收檔
大家如果差距咁遠 要一邊就得好勁

精讀金句：如果條仔/女係要偷食，你點都左唔到佢

所以我都係抱住平常心同信任

其實我明你 因為我曾經都係咁嘅人
我另一半又係好易同女仔frd嘅人
但你唔同佢講你依家嘅感受 佢又點知呢
佢可能會做其他嘢增加返你嘅安全感
或者係佢自己都會自覺少啲同女仔有做嘢以外嘅接觸 除非佢哋係朋友

但你都要明白 返學返工點都會有異性嘅存在
我以前曾經好易呷醋 好易介意
但可能人長大咗 或者曾經為依樣嘢傾過 我依家都覺得生活中有異性嘅出現其實好正常
最緊要係我信佢對其他人無嘢

不過依啲都要啲時間去變
但如果你覺得你未必做到嘅話 我相信依個世界點都會有一個人係喺依方面同你夾得嚟
加油

明白 多謝你 我會相信佢㗎啦

曾經係咁 收收埋埋到自己情緒有啲問題
因為個啲問題解決唔到
晚晚都喊到失眠 經過一段時間都覺得咁落去對自己太辛苦 放手算